{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049208",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 넘버25 평택역점"
    },
    "text": "'laundry Room''は、7階のルーフトップの右側にある洗濯室です。 このランドリーには洗濯機と乾燥機がそれぞれ2セットずつあり、洗剤はフロントで購入できます。 洗濯と乾燥のための利用料は1,000ウォンです。 客室はランダムで割り当てられ、希望する客室を指定することはできません。 また、パソコンのない客室もある場合があります。 アプリを通じて退室時間を基準に1時間に1万ウォンの追加料金が加算されます。 2時間以降は貸室料金が適用され、これは平日基準でデラックス客室を基準とします。 徒歩特価の利用客はランダムで客室が割り当てられ、この場合、駐車は絶対にできません。 ただし、徒歩選択で予約された場合、アプリで車の予約やカード決済で駐車が可能です。 すべての客室はネットフリックスとユーチューブに対応しています。 スイートツイン、スイート、VVIP客室は65インチTVを提供し、残りの客室は55インチTVを提供します。 また、全客室はサムスンシステムエアコンを設置しています。 その他の客室情報は次のとおりです: - スイートツイン、スイート客室にはバスタブがあります。 - スイートツイン、ツインベッドの客室はデラックスキング1台とシングル1台を提供します。 - VVIP客室はデラックスキング2つとバスルーム2つ、8人用のダイニングルーム、テラスを備えています。 - スイートツイン客室のPC仕様はi5-6600、32インチモニター(144Hz)、GeForce1060 6GBグラフィックカード、16GBメモリーです。 - ツインベッドの客室にはパソコンがありません。 人数の追加は当日現地にてお支払いいただけます。 VVIPパーティールームは4名基準であり、5名からは1名様当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 最大人数は8人です。 スイートツインの2PC客室は3名基準で、追加料金は4名から適用されます。 最大人数は5人です。 デラックスの全客室は2名様基準で、3名様から追加料金が発生します。 最大人数は3人です。 ツインベッドの客室は2人基準で、3人から追加料金が発生します。 最大人数は3-4人です。 駐車情報は徒歩選択で予約された場合、駐車できません。 ただし、ホテルと協議して駐車できる場合は、車を駐車することができます。 この場合は、客室の差額を支払う必要があります。 徒歩特価とランダム客室の場合、駐車は絶対に不可能であり、一部屋につき1台の車両のみ駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ランドリールームはどこにありますか？",
            "answer": "ランドリールームは7階のルーフトップの右側にあります。"
        },
        {
            "question": "ランドリールームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ランドリールームには洗濯機と乾燥機がそれぞれ2セットずつあります。"
        },
        {
            "question": "洗剤はどこで購入できますか？",
            "answer": "洗剤はフロントで購入できます。"
        },
        {
            "question": "洗濯と乾燥の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "洗濯と乾燥の利用料金は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はランダムに割り当てられます。希望する客室を指定することはできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を過ぎた場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を基準に1時間に1万ウォンの追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "徒歩特価の利用客は駐車できません。ただし、徒歩選択で予約された場合、アプリで車の予約やカード決済で駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "すべての客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "すべての客室はネットフリックスとユーチューブに対応しています。"
        },
        {
            "question": "スイートツインとスイート客室には何が含まれていますか？",
            "answer": "スイートツインとスイート客室にはバスタブが含まれています。"
        },
        {
            "question": "スイートツインのPC仕様は何ですか？",
            "answer": "スイートツインのPC仕様はi5-6600、32インチモニター(144Hz)、GeForce1060 6GBグラフィックカード、16GBメモリーです。"
        },
        {
            "question": "デラックスキングの客室にはいくつのベッドがありますか？",
            "answer": "デラックスキングの客室には1台のデラックスキングベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "VVIP客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "VVIP客室にはデラックスキング2つとバスルーム2つ、8人用のダイニングルーム、テラスが備わっています。"
        },
        {
            "question": "最大人数は何人ですか？",
            "answer": "VVIPパーティールームは最大8人、スイートツインの2PC客室は最大5人、デラックスの全客室は最大3人、ツインベッドの客室は最大3-4人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 771,
        "QA": 565
    }
}